究竟貓會唔會近視

我屋企隻貓成日望住部電視，仲要係勁近嗰隻，好驚佢近視

好得意

好靚

佢就係近視先要咁前睇

佢見到d你見唔到嘅野

今次仆街了 邊到有得配貓眼鏡

好可愛
Btw 樓主個名

三個月大緬因貓

More

磨牙

貓體溫係咪好高
抱係大脾會熱

啱阿，勁暖

貓本身就近視

我屋企嗰隻都係 零食拎出黎會睇唔到 成個袋拎就識行埋黎

隻貓得自己一個好似好悶咁

遲啲整多隻同佢bob野

唔好
貓女仆野嗰陣好痛
貓仔碌鳩有倒勾 拿拿臨拎去絕育啦

點得番黎架